試下交換日記？Telegram Group

1
有無時候覺得生活重重複複？
有無時候，想講自己生活發生咩事，但唔知講俾邊個知？
有無時候，想知下其他人點樣過佢地既生活？

有無時候，想知下，生活究竟可以有咩可能性？
其實係咪可以過得好唔同？
唔係小說，唔係電視劇，唔係電影。
有無現實中既人可以話俾自己聽，生活應該點過、可以點過？

2
純粹想試下，當做個實驗？
不管身份、不管性別年齡興趣，只係想互相分享下生活中發生既事？

無論喺外在世界發生既事實、定喺內心世界出現既諗法同感受。

無論係遇到特別事時即興既分享；定每晚臨瞓前，反思自己過左一日後既精彩或無聊。

3
想講就講，唔想講可以聽下？唔想講唔想聽時可以走，走完想返嚟望下又可以：